想問鑊氣既英文係咩？

What air

walk hate

shit

Wok gas

Breath of the wok

pan power

Wow fire

應該無英文 因為西方無呢啲詞
WOK HEI 已經係 雖然應該都唔會明

Heat of wok

breath of wok

Wow
父親大人

smell of wok

Bus

Dodgy

in the heat of the wok

Mie gu mie gu fire